【第拾玖期牆紙】毋懼強權

這個聖誕節，注定與別不同。運動來到第200天，開始陷入膠著狀態。政府乃至中共開始改變策略，冷處理罷工示威、打壓星火基金、揚澳抑港、批評黃色經濟圈⋯⋯隨著對方策略改變，不止勇武行動要be water，我們策略上也要懂得靈活變通，發揮無大台的優勢，繼續完善已有行動、爭取籌碼、尋求出路。亦只有這樣，才對得起在拘留所、在台灣及海外的香港人。

聖誕快樂在今天或許會是奢侈品，謹祝願大家平安、萬事小心，一同渡過屬於香港人的聖誕節。

另外，下期將會附加自家設計的年歷卡。牆紙剛剛好在2020年前出版了20期，正面由20期牆紙封面拼成，回顧一下我們一同創造的歷史性半年。
———————————————
目錄
1. 星火事件－政府的真正居心
2. 星火同盟事件之你不可不知的幾個法律常識
3. 揚澳抑港，是禍是福
4. 警暴才是運動燃料？——談政府的冷處理手段
5. 在經濟戰線「齊上齊落」 對同路人多一分包容
6. 這不是一席自助餐：一次對訴求通達之反思
7. 台灣手足的故事
8. 行業罷工第二回－社福界
9. Talking Back to the Regime? Learning from "the Forgotten June-4th 1989"
———————————————
點擊連結用投稿衝擊牆紙：@wallpaperneedyou
———————————————
牆紙有Facebook、Instagram啦，快啲follow, like and share 啦！
臉書：
IG: hongkong_wallpaper

一手誌:

大家除左推同正評，仲可以自行下載幫手印定幾份係身，放係公司又好、派俾屋企人又好！
最後貼係屋企附近嘅連儂牆 ，每位手足做少少即遍地開花。

很抱歉內文有錯字，現附上修正版。

聖誕節快樂！
願香港人能早日安享無憂的日子。

下期將會有沈旭輝的專訪
會為可能迷惘的香港人
探討一下香港的出路
敬請留意

支持

推

TG :
投稿 :

第十五期 Link :
第十六期 Link :
第十七期 Link :
第十八期 Link :
英文合集一 Link :
英文合集一 Link :

push

支持！！

PUSH

仲會有2020年年曆附上
再推～

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
第四期 Link :
第五期 Link :

第六期 Link :
第七期 Link :
第八期 Link :
第九期 Link :
第十期 Link :

第十一期 Link :
第十二期 Link :
第十三期 Link :
第十四期 Link :
第十五期 Link :

第十六期 Link :
第十七期 Link :
第十八期 Link :

英文合集一 Link :
英文合集一 Link :

TG :
投稿 :

推吖推吖推吖～

辛苦曬！

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

推高質Post
高質到要整本野出去派

推 牆紙
大家得閒停低睇下

再推

再三推

請大家幫推

推!!

推

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

[推到變日常] 旺角有手足做咗我地嫌麻煩既事

Tui

推呀

推下推

（新德國聯署）得返四日，仲差37000人！

讚
F/B share等港豬有機會睇到

pish

Push

NICE

up

高汁
推